====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les habitants avaient peur de n ' être plus chez eux , peur de l ' exclusion ( l ' entre-soi a du bon) et que l ' insécurité s ' installe .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

